【仆街又阻人放工】屯門公路多車相撞15人傷 入屯門車龍4公里

深井屯門公路向屯門方向近浪翠園，下午3時20分發生交通意外。據報現場多部車輛相撞，當中涉及一部旅遊巴與一輛貨車，初步最少15人受傷。大批救援人員正在現場拯救。

受交通意外影響，屯門公路往屯門方向近浪翠園的部份行車線仍然封閉，駕駛人士只可使用餘下行車線行車。現時在屯門公路往屯門方向的車龍龍尾至4公里外的汀九橋。

屌你老母

日夜都塞

👏

屌佢老母個老母

迫我搭狗鐵

dklm

西鐵迫死人了

好彩跳得切車

屯公依家仲有冇塞?

thanks